eBay 買預制3m貼膜有用嗎？

... :g:hOgAAOSwpsBcy8aK

搵搵下貼膜相關的資料，見到原來而家有好多預制定既貼膜，只要打你想要既車型就ebay就有，想問下有無人試過好唔好用？

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

提一提，同一款車，美國規格、歐洲規格、日本規格可能有mm級差異

老翻3m膠水會痴到甩油